咁撚凍 又到左吹奏地盤工既時候

地盤工
做到個身慶恰恰
人工又高
又可以當做GYM
唔洗驚D辦公室政治
簡直係人生贏家
講講下我都想落去申請番張平安卡

幾時驚C?

喂！過嚟同我搬哂呢十條鐵佢

屌你啦 好撚凍啊

尋日落住雨黎開料 又凍又濕 又唔比停工....

垃圾地盤工 唔做應該點
即日講會唔會太型